除夕唔好倒數，唔好叫新年快樂，用悲鳴聲代替

香港迅速淪陷，明年只會更衰，唔會更好。一諗到傷亡、坐監、流亡及各位被政權迫害嘅手足，仲有喺大陸嗰十二壯士，就非常難過，仲邊有心情慶新年？

大家都習慣年年除夕倒數，街上嘅人會大聲高呼新年快樂，喺屋企嘅人亦會向窗外大叫happy new year 。舊年好多手足改叫五大訴求、光復香港，今年叫呢啲口號風險已變得好大，隨時會畀左鄰右里嘅藍屍檢舉。

建議今年大家用woo聲或其他悲鳴、抗議聲，代替倒數及祝賀聲，以表達對政權嘅不滿。唔知各位有冇乜嘢意見。

班港豬唔會理㗎 以為自己玩得好癲咁
你睇下條街幾多女帶哂頭飾咁慶祝

你高估咗香港人

好老實 啲垃圾港豬留意全民造星仲多過關注12港人 美國大選

有唔開心嘅事發生咗唔代表唔使過生活？
係咪唔慶祝聖誕唔慶祝新年
幼稚咁係口號『咩woo～』
12港人就會得救 香港就唔會淪陷？
其實喺苦中找一點甜 真係有錯咩
團結啲唔好再鬥黃啦 死連登仔

Push

抗爭完左 明唔明

12條友自己柒姐

屌，㩒錯正皮

樓上2、3、4樓就係講緊你呢種人

移民啦 有事我走先
仲留係香港打飛機

呢頭講完畀全世界知立咗蝈安法香港有幾慘，嗰頭又歡天喜地除夕倒數大呼happy new year ，你唔覺得核突都問下自己良心吖 ，咁快就全部變番港豬？

再自推十次，如果都冇人和應，我自己收皮

你地只係披住黃皮嘅死港豬

你去行一轉商場，個個買野又食野，報復性消費，咁睇得起香港人

跪求大家攞番啲抗爭精神出嚟，如果呢啲咁小嘅事、咁低風險嘅嘢都唔做，就唔好話自己黃絲。仲記唔記得舊年呢個時候你係點，對唔對得起你舊年嘅自己？

要幾鳩有幾鳩

舊年
光復香港時代革命
今年
屌你老母死共產黨

唔想悲鳴就算，至少唔好開心玩倒數，唔好大叫happy new year ，我哋冇嘢值得慶祝

全城鬼哭，幾好玩

On9 post冇人理😹

你無我有

祝你來年冚家鏟，藍屍咪撚上連登

一時三刻都唔撚畀我哋慶祝你到底想點呀

關注有咩用食黃店最實際

最後8秒，會唔會再叫光復香港時代革命

賣慘賣到負能量爆登諗唔開自殺最好

彩你都傻
繼續happy new years

手足釋放日期先倒數

夜晚做twitter戰線好過，倒數好無謂，2021又如何，又唔係12人回港

手足好波

眾志買起美國啲口罩 而家美國冇口罩 俾美國人屌緊

ching咁直接
俾連登仔跣左出去

你試吓屌班仆街話佢哋水人出去即刻冇聲出

興祝都要俾人話

做港豬幾好，起碼唔洗日日對住啲負面野

事實上已經完左啦唔好再望住過去打飛機啦

問心真係

日日哭喪有用？

扑野都唔好叫太大聲

3679 0242

Woo乜9，扮人狼？🤣🤣🤣

好建議

如果你願冒風險，當然叫光復香港或五大訴求最好

推 不過可以諗個好啲嘅方法

贊成，巴打有冇好提議

屌你老母啦中大理大嗰班真係戰士黎

12港人聽連登仔講送中嗰啲先係柒頭
根本冇理據可言仲叫人放人

推唔郁架啦 無人想理你 算吧啦 拉！

推

北角陳家樂

所有曾經付出嘅手足，都係知其𣎴可為而為之，多謝鼓勵

露底喇，五毛

乜水

會員北角陳家樂（疑似係黑警） 老點完十二手足之後仲死不悔改

成個Cc都係咁吹叫人走水路呢樣果樣
我諗唔止個別會員
係全個台都要負責

樓主不如示範下點悲鳴？

唉 cctai背負住12條人命

真

記得上年一開頭已經有人提出示威唔係示弱
雖然示威個效果唔係好好
但你咁樣同示弱有乜分別

好撚有用
大陸一定驚到賴屎

所以佢地下場咪係咁樣

你老母仲柒啦
生咗你個柒頭出嚟

玩倒數、叫新年快樂係示威？

同上年一樣

光復香港 時代革命

On9

笑到仆街

咁悲鳴難道又係抗爭？

十二隻港人去野餐~
齊乘坐旅遊艇出發了
路上唱光時快快樂樂
say i am on my way~

無係fb寫出黎關注就係無關注？
使唔使喊住自拍擺上fb先係香港人？
屌你老味
基本上所有社交媒體都係比港共監控緊
你想送頭 繼續努力呀

正正因為玩倒數、叫happy new year 係示弱，我先呼籲大家唔好叫，以免成為港共粉飾太平嘅鏡頭。至於要唔要悲鳴，適隨尊便

你想像下大家悲鳴個畫面 笑撚死

你覺得突兀咪唔好鳴囉，主要係希望大家唔好畀人錄到歡天喜地慶新年咁核突，咁先會柒出國際，笑撚死人